有無人好憎d 廢老搭黨鐵有關愛座唔坐走去坐普通位

d 廢老行多步去坐關愛座都唔肯
結果d 關愛座就無人敢坐
浪費晒資源
利申上年抗爭前前會照坐
見有大肚婆/有需要嘅人就讓返